Son instrument, sculpté à partir du bois pastel de la jungle locale, est tenu avec affection contre son ventre massif de Kuyay. Doté de six cordes d'acier, tendues le long d'un manche de bois noir, il en tire des mélodies douces en grattant avec une lenteur caractéristique.
